有冇人想殺警

想咩玩法

你冇腦?

？

GTA?

係

你不如問邊個唔想

佢地好快被港共清算
駛乜咁做
殺佢地嘅將會係港共

你唔殺林奠

傀儡

講就咁講

狗命一條 值得咩？
留翻打大佬

lm

最簡單 crazy taxi

龍緯文（無腦）

殺左你仲實際
引人上你陷井

用車，最簡單

推人去死咪你呢啲囉 你係殺就去 唔洗咁多嗲

係平常集會做係魯妄 只係作煲謂犧牲
要地下化